無啦啦多咁多cctvb維穩post!!!!

善用封鎖，唔好出on9 po

[連儂文宣] 用CHINAZI喚醒藍絲廢老對共賊既不信任！